美國知名電視訪談節目主持人Larry King病逝

2021年1月23日，美國知名電視訪談節目主持人賴瑞金（Larry King）病逝於洛杉磯的西達塞奈（Cedars-Sinai）醫療中心（他於1月2日確診感染新冠病毒），享壽87歲（1933年11月19日生於紐約布魯克林）。

死得好

我屌你老母！！！！

白人男性

BLM mob 立即趕到

Trump 都就快落去搵佢